你曾經讚過我，我整既野係食過咁多野黎講最好食既。。

但點解。。。最後，我地會變成咁。。。
我煮得再好食，都唔及得一個唔識煮野食既人!

過左咁耐啦都，抽身啦巴打
搵個真正欣賞你既人

因為有人比佢更識得欣賞你的廚藝

你係咪一直講嘅都係初戀

希望

唔係。。。

識煮嘢喺一段關係入面根本就無加分

冇錯

鍾意就鍾意，話之你識整九大簋都唔會加分

有錢男朋友帶我食乜都得啦
洗撚你個廚房佬煮 食完仲要我洗碗

mean mum pok ng dou

都係個句「得不到多麼好 當得到不知怎算好」

你好野，本癲狗eq咁高都被哩句說話hurt到少少，你有潛質

想試下巴打手勢